\documentclass[14pt]{beamer}
%
\usepackage{/home/esteka/College/LaTeX/00_MATRICES/sty/gamow}
%
%Document
\title{Masse volumique\\d’un liquide}
\subtitle{\textsc{Correction}}
\author{}
\date{}
%
\begin{document}
%
\frame{\titlepage}
%
\partie{La masse volumique…}
%
\begin{question}
\onslide<2->{La masse volumique d’un corps est }\only<2>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<3->{le rapport de sa masse sur son volume.}\onslide<1->{\app}
\end{question}
%
\begin{question}
\onslide<2->{L’unité de la masse volumique est }\only<2>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<3->{le gramme par litre, }\only<3>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<4->{de symbole }\only<4>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<5->{$\unit{g/\ell}$.}\onslide<1->{\ana \réa}
\end{question}
%
\partie{… d’un liquide.}
%
\begin{question}
\onslide<2->{La masse volumique dépend de }\only<2>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<3->{la masse et du volume.}\onslide<1->{\app}
\end{question}
%
\begin{question}
\onslide<2->{La masse se mesure avec }\only<2>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<3->{une balance, }\onslide<4->{le volume avec }\only<4>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<5->{une éprouvette graduée.}\onslide<1->{\ana}
\end{question}
%
\begin{question}
\onslide<2->{Nous suivrons le protocole suivant :}
\begin{enumerate}
	\item \onslide<3->{Poser l’éprouvette sur la balance.}
	\item \onslide<4->{Tarer — remettre à zéro — la balance.}
	\item \onslide<5->{Verser dans l’éprouvette un volume du liquide.}
	\item \onslide<6->{Mesurer la masse et le volume !}
\end{enumerate}\onslide<1->{\app \ana \réa \com}
\end{question}
%
\begin{question}
\begin{equation*}
\left\{
\begin{aligned}
\onslide<2->{m &=} \onslide<3->{50} \onslide<4->{\;\unit{g}} \onslide<1->{\text{\réa \com}}\\
\onslide<2->{V &=} \onslide<5->{50} \onslide<6->{\;\unit{m\ell}} \onslide<1->{\text{\réa \com}}
\end{aligned}
\right.
\end{equation*}
\end{question}
%
\begin{question}
\onslide<2->{Calculons la masse volumique de ce liquide :}
\begin{equation*}
\onslide<3->{\rho = \frac{m}{V}}\onslide<1->{\text{\app}}
\end{equation*}
\begin{equation*}
\onslide<4->{\left\{
\begin{aligned}
\onslide<4->{m &=} \onslide<5->{50} \onslide<6->{\;\unit{g}} \\
\onslide<4->{V &=} \onslide<7->{50} \onslide<8->{\;\unit{m\ell}} \onslide<9->{=} \onslide<10->{0,050\;\unit{\ell}}
\end{aligned}
\right.} \onslide<1->{\text{\ana}}
\end{equation*}

\begin{equation*}
\onslide<11->{\rho =} \onslide<12->{\frac{50}{0,050}} \onslide<1->{\text{\réa}}
\end{equation*}

\begin{equation*}
\onslide<13->{\rho =} \onslide<14->{1\,000} \onslide<15->{\;\unit{g/\ell}} \onslide<1->{\text{\com}}
\end{equation*}
\end{question}
%
\end{document}